絲打入嚟

點睇出一個內向女仔好想識男仔點睇出一個內向女仔佢係好想識男仔?

腿張開

睇唔出

約佢出街

真定假

內向女仔通常中意一個人都唔會咁明顯表達出黎
都好難會睇得出
不如你嘗試同佢講野
如果佢唔覆你就代表佢唔想識你

真

內向其實好難睇得出,你要主動d同佢講嘢

想睇出佢比緊sign先同佢講嘢

內向既人係唔會俾sign嫁,但如果佢係中意你嘅,你主動同佢講嘢,佢會應你

絲打係咪鐘意我 比個TG嚟